{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085211?place[place_type]=GID&place[gid]=1085211&place[latitude]=37.5486988671&place[longitude]=127.6204971337&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 오와리산장"
    },
    "text": "京畿道楊平の中原渓谷が隣に位置する尾張山荘は、日本人社長が運営するペンションです。 尾張山荘はユニークな日本の建築特色を持っており、日本の観光地を訪れたような感じがします。 ペンション内には食堂があり、韓国料理と日本料理を楽しむことができます。 京畿道楊平では尾張山荘を通じて自然と日本文化を一緒に体験することができます。 訪れる方にはささやかな思い出になるでしょう。 ご利用時間は入室は14:00、退室は11:00であり、予約人数追加の際には連絡が必要です。 追加人数によって費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 施設物の毀損や紛失時の損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 IPTVとWiFiが利用できるペンション内で朝食と夕食が提供され、メニューと価格は予約後に相談すればいいです。 訪問者は中原渓谷を楽しむことができ、様々な活動も楽しむことができます。 スーパーが近く、たき火が可能で、自転車のレンタルも可能です。 また、登山道や遊歩道もあります。 代表的な観光地としては龍門山がおすすめです。 客室は節約、1日、桜と人数に合わせて提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "尾張山荘はどこに位置していますか？",
            "answer": "尾張山荘は京畿道楊平の中原渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘はどのような建物ですか？",
            "answer": "尾張山荘はユニークな日本の建築特色を持ったペンションです。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "尾張山荘では韓国料理と日本料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘を通じて体験できるものはありますか？",
            "answer": "尾張山荘を通じて、京畿道楊平の自然と日本文化を一緒に体験することができます。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "尾張山荘の利用時間は入室が14:00から、退室が11:00までです。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘で追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "尾張山荘で追加人数の予約をする場合は連絡が必要です。また、追加人数によって費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘でペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "尾張山荘ではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘では青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "尾張山荘では青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘での客室の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "尾張山荘での客室の毀損や紛失時の損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘の客室ではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "尾張山荘の客室では直火料理や炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘の周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "尾張山荘の周辺では中原渓谷を楽しむことができ、スーパーやたき火も可能です。また、自転車のレンタルや登山道、遊歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘の近くにおすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "尾張山荘の近くには龍門山がおすすめの観光地です。"
        },
        {
            "question": "尾張山荘の客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "尾張山荘の客室には節約プラン、1日プラン、桜プランなど様々なタイプがあります。人数に合わせて提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 586
    }
}